[我唔係左膠]不如下次再遇到藍絲/休班狗綁係條燈柱到

出神獸又比左膠阻撚住
出手既手足又可能比黑警追究
橫掂D狗又咁鍾意玩綑綁
不如下次遇到就將佢地綁起係條燈柱到
每年同日就po出黎侮辱下佢地
等佢地d子子孫孫都見到佢地既柒事

咁做就可以比外國傳媒見到我地已經止暴
受害者冇見紅又唔會有人可憐佢地

D黃家長好似我老母個d成日都叫我唔好打趕佢走就算
因為始終老一輩既都有一顆憐憫之心
我覺得綁起黎羞辱佢地係一個唔錯既做法

CLS

綁上去阻膠就無得救佢，等左膠行開啲就可以處理佢

綁住等記者影相
唔好比左膠救佢

推

恥辱柱

綁高啲 智能燈柱

3/10

唔係咁簡單綁啲休班狗落柱到

君不見昨晚有紅衫休班狗嘅抗打力？

如果大家都有呢個方向既就唔會難既
好似將軍澳個隻sorry狗咁
綁佢上去等佢慢慢sorry

5/10

好似琴日假green object咁落左個屎坑到
佢d朋友真係笑9佢一世
所以我覺得羞辱佢地係一個唔錯既做法